4月旅行退唔到酒店

機航空公司成功退到機票，但係book咗間德國酒店之前話（non-refundable），宜家agoda話間酒店死都唔肯退錢，可以點搞

Non refundable咪唔可退錢囉

之前同宜家有乜分別？

你等佢3月尾
會有公布
到時會公布4月既酒店安排